［突發］達哥ig表態

拋咗幾多個西瓜先肯上水

條撚樣唔比人逼到盡都唔撚岀聲既
做下樣又呃下你班fans boy